[東京]有冇人去過兩國國技館睇相撲比賽?

之前買左機票9月中去東京玩,
咁啱原來9月份係東京兩國國技館會搞相撲比賽,
時間係九月：初日9月10日～千秋楽9月24日
8月5日, 亦即係今日, 開始網上購票,
我已經買左二樓既票兩張,
我想問有冇巴絲曾經去過睇相撲比賽,
知道當日既流程係如果?
需唔需要一早到? 正式比賽大約係幾時開始? 附近有咩好野食?

都諗緊9月中去睇，之前係大阪見到無睇好後悔
Btw巴打買左幾錢飛？

係福岡睇過，流程應該一樣
10點左右可以入場睇幕下比賽
不過好多人都係4點打後先會入場睇白鵬，日馬富士呢類出名既

兩國站附近有好多相撲火鍋店

咩黎架?

剛才係英文版官網買左兩張連手續費12200yen

即係未出名既新相撲手比賽
你可以當係低組別比賽咁睇

如果咁講, 就算我9點起身食個早餐, 10點幾11點先去到都唔急啦
係唔係?

越早既比賽越渣 晏晝之後先係出名嗰啲人
你唔介意睇啲唔出名嗰啲可以由朝坐到晚
好多人都係晏晝先入場

係就係唔急，但睇咁多個鐘其實都悶
始終相撲係前戲搞幾分鐘，埋牙就幾秒完事

我唔知你係好熱愛相撲定咩原因想睇但我建議4點後入場最好

咁遲

我完全唔識相撲架, 純粹想睇下live同埋體驗下個氣氛

國技館d飛唔係貴到hihi+好難搶架咩?

btw支持宇良 覺得佢好有潛力